記者唔專業又點？ 最重要佢係黃

藍既記者寫臭手足 影手足大頭
大家只會好嬲好嬲
但就算你投訴又好 批鬥又好
佢都wfc
因為唔會有人炒佢

黃既記者幫手屌狗
大家又會批鬥佢唔專業
但同紅媒唔同
黃既記者俾人投訴真係除時有可能俾人炒

香港人點解場仗打得咁辛苦就係因為好多人都仲未突破到道德既界線

正如
黃既醫護唔理黃藍都會照救
你問佢點解救打人藍絲或者狗
佢會話係做醫護既專業
但藍既醫護見到手足只會幫狗唔會救

當對家已經唔同你講仁義禮智
用盡所有最低賤下流既方法打壓
但好多人心態都未準備好
仍然會攬住一堆對家唔會在乎既道德 專業 規矩

納粹黨唔會因為猶太人係律師醫護記者就唔去屠殺佢哋

香港人都係一樣
希望大家認清一個事實
只要你有絲毫反對政府
係支共眼中
你無論做咩都可以係打壓你既理由
但如果你係藍
你就可以殺人放火金腰帶
所以請大家唔好再互相分化

除咗行動上
我希望大家心態上都可以進步

[有片]全港最受歡迎記者 帶領街坊撚完狗 再霸氣屌其他記者

補返條link俾大家
利申: 我唔清楚佢本人係點 又或者做過啲咩 我只係議事論事